有無做司機既師兄？

in左間5星酒店做司機聽日返工，之前完全未做過呢行，想問下好唔好做？